得罪講句 感情台叫春果班都是柒頭

好人好姐靚仔靚女點會有感情煩惱

大家說對不對

利申 A0 柒頭

深夜10連

2

係 我生得似彭于晏
完全無呢種問題 都唔知叫乜春

自信

垃圾先要叫春
你女神係雞係公廁啊

今晚又有五條女同我表白 個個model級，唔知點算

自己友

啱 樓豬好波

有咩點算 一日一個
星期六日打機休息

推到有識既人入黎

日日收情信我都未出聲，靚仔真係有罪

推

m ar

hi 柒頭

垃圾 hi

試下駁咀

邊敢